人地有男朋友仲痴埋去嘅男仔 我想同你講

講 點解你要做狗公 我屌你老母死全家啦

利 唔識管自己女朋友

帽事既

狗公真係一種好煩既生物

冇辦法啦
有條件既女仔全部都有男友
其他既 不了

男未婚女未嫁有咩問題
搵條鐵鏈鎖住條女吖笨

證明你有眼光
簡到個好既女朋友
所以佢都想要

一隻掌拍唔響既

agger

點解個個留言都有個負評

比你優勝先食到你條女

樓主好得閒

因為有成功感

唔係我

膠都廢事比

不過我自己都唔係好得去邊嘅

岩，祝死狗公不得好死死全家

有狗公入左黎

等緊純友誼撚入黎反駁